唔係唔想捐血，不過你班姑娘......

次撚次捐血都好似想榨乾榨盡我咁
你老母血庫唔夠血我都已經黎捐啦
仆你個街每一次都問捐多D好唔好
一係直接問都唔問話今次捐多D
屌你老味抽到隻手又乾又痺D血唔出
同姑娘講又詐諦唔知叫我喐下隻手就算

我都想捐多D呀，不過可唔可以唔好下下榨乾榨盡

利申:一年2~3次,未來應該不了

肉醬多利亞

屌你講到吸血鬼咁

一次都未捐過亦無呢個打算

捐完會唔會面青口唇白？

聽講香港d血會拎去大陸用

對於港血運回內地的說法，紅十字會今日嚴正澄清，指不時收到相關查詢，已多次作出澄清以正視聽。發言人重申中心多年來一直沒有向香港以外地區提供血液予病人使用，所有收集回來的血液均是供應予本地所有醫院，為病人作臨床輸血治療。

中心重申，若本港病人需尋稀有血型血液，中心會協助在海外尋找合適血液作輸血治療；但基於人道精神考慮，若港血供應充足甚至有餘額，本港病人不需用上所有血液時或會作個別例外考慮，將剩餘血液幫助本港以外的病人。

其實都出哂新聞話d血唔係俾大陸人用…